林志偉：「『和理非』滅絕人性，冷血程度不下於施暴狂徒！！」

警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信：

1. 不但參與暴行的示威者要為其嚴重罪行負上責任，自稱和平、理性、非暴力的追隨者亦難辭其咎，

2. 所謂「和理非」與暴徒形影不離，無處不在，

3. 呼籲傳媒及市民停止以「和理非」稱呼他們，

4. 他們行逕「滅絕人性，冷血程度不下於施暴狂徒」，是赤裸裸的幫凶。

滅絕人性！

冇邏輯可言
根本非勇武市民就係和理非
淨返果啲不正常撐警廢老就同黑警就唔係人，係曱甴屎

又想吹風當新疆咁做

不嬲都想。

助紂為虐嘅黑狗，濫捕濫權冇皇管，
半年到依家一個黑狗都冇上庭，
開完槍，車完人，重要話電光火石，
屌你老母，唔好話返大灣區，
直頭直接落地獄

林大總統又出番黎9 up

因為和理非死都唔割咪向佢地開刀囉
都唔知求左和理非同勇武割蓆幾耐

但連和理非都唔做怨氣只會愈黎愈大 咪試下R爛塊臉屌哂大多數人囉

佢地想分化

有牌黑社會邏輯：

不跪下做奴才的全都定義為暴徒。

等你們全都跪下了，將跪的姿勢不正確的定義為暴徒。

等你們跪下的姿勢都符合要求了，將跪著臉上沒有笑容的定義為暴徒。

等你們跪著笑著對時候，將心裡沒有全然服從的定義為暴徒。

痴線，連和平示威都打壓

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

呢隻帶眼鏡既肥曱甴能未死啊？

點解半年黎都好似冇見過呢隻曱甴落場其實佢係做咩position

等俾人制裁啦仆街！

大總統。

咪咁讚我啦

4. 他們行逕「滅絕人性，冷血程度不下於施暴狂徒」，是赤裸裸的幫凶。
話緊黑警定藍絲

即係鼓勵和理非做勇武

我就係唔割，吹呀？
睇見你哋班狗，日日出黎俾人當過街老鼠，心都涼哂
開心

at all times!!!
VERY important part of tactics!!